果頭7仔仲賣緊利記英超冠軍版嘉士伯，呢頭聯賽輸7球

今年攞英超冠軍真係好唔抵呀慶祝時間都冇。

嘉士伯好撚邪